0. What function would you use to print the type of an object?
    print(type(object))

1. How do you get the variable identifier (which is the memory address in the CPython implementation)?
    id() function

2. In the following code, do a and b point to the same object?
   Answer: No

3. In the following code, do a and b point to the same object?
   Answer: Yes

4. In the following code, do a and b point to the same object?
    if we assign one variable to another, both variables refer to the same object
   Answer: Yes

5. In the following code, do a and b point to the same object?
   Answer: No

6. What does this print?
   Answer: will print True because they are equal 

7. What does this print?
   Answer:True

8. What does this print?
   Answer:True

9. What does this print?
   Answer:True

10. What does this print?
   Answer: will print True because they are equal

11. What does this print?
   Answer:True

12. What does this print?
   Answer:True

13. What does this print?
   Answer:True

14. What does this print?
Print function will return extended list [1, 2, 3, 4]. Because both l1 and l2 point to the same object.

15. What does this print?
   list l2 = [1, 2, 3]

16. What does this print?
   a = 1

17. What does this print?
   list = [1, 2, 3, 4]

18. What does this print?
   l1 = [1, 2, 3]

19. What would these lines print?
dict_ = {"WebDriver": "Camp"}
dict_copy = dict_
print(dict_ == dict_copy) =True
print(dict_ is dict_copy) =True

dict_copy = dict_.copy()
print(dict_ == dict_copy) =True
print(dict_ is dict_copy) =False

19. What would these lines print?
list_ = [1, 2, 3, 4, 5]
list_copy = list_
print(list_ == list_copy) =True
print(list_ is list_copy) =True

list_copy = list_.copy()
print(list_ == list_copy) =True
print(list_ is list_copy) =False


20. Tuple or not?
a = ()
Answer: Yes

21. Tuple or not?
a = (1, 2)
Answer: Yes

22. Tuple or not?
a = (1)
a = integer

23. Tuple or not
a = (1, )
b = 1,
Answer: Yes

24. What does this script print?
a = (1)
b = (1)
a is b
The code check if a and b are the same object (integers). True

25. What does this script print?
a = (1, 2)
b = (1, 2)
a is b
The code check if a and b are the same object (tuple) . True

26. What does this print?
a = ()
b = ()
a is b
The code check if a and b are the same object (tuple) . True

27. What does this print?
 Printing id(a) - will be different to 139926795932424 because is adding [5]

28. What does this print?
 Printing id(a) - 139926795932424.